穿防暴裝束的警員到場登上高康閣調查

高翔苑紀律部隊宿舍男子墮樓亡 CID到場查

【14:17】死者兩名男親友到場認屍。
【13:28】穿防暴裝束的警員到場，登上高康閣調查。
【12:23】刑事偵緝探員到場跟進調查。

高翔苑高康閣紀律部隊員工宿舍，早上8時42分，一名30多歲男子疑由高處墮下，倒卧高康閣對開地面。救護員接報到場，證實男事主當場不治。屍體旁遺下一個深色背囊，警員在事主身上找到一張地盤工作證，背囊內亦有裝修工具。警方正調查死者身份及其墮樓原因。

據悉，事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區，並非高翔苑住客，至於他為何到上址，以及墮樓原因則有待調查。現場消息指，事主由後樓梯的氣窗爬出墮下，並非意外墮樓。

有互聯網上載一段相信是男事主由高層氣窗爬出墮下的片段，片中可見事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下，最後墮地慘死。

大批防暴警到場。

防暴警登樓調查。

防暴都出埋

佢地而家係唔尻係都著防暴裝笠哂盾

現場消息指，事主由後樓梯的氣窗爬出墮下，並非意外墮樓。

之前都有單班狗稱係氣窗爬出跌樓既案
但佢老母講根本細到爬唔到出去

想攪拍到片果位姐姐？

爬出？ 我見推出架啵

真係爬出？

咁樣跌法叫慢慢爬出？

就黎水炮車，裝界車，直升機都要出埋

段片邊忽睇到似爬出呀

D防暴個樣個個都柒下柒下

似想捉拍片個個多...

屌狗嫂
屋企無衣櫃咩

邊忽似自己跳cls

唔係住個度都入到去紀律部隊宿舍

由氣窗慢慢爬出?

跳之前都無知覺喇，屌

新聞既[現場消息] 係唔可信， 邊個係消息來源唔講？
蘋果係講就出埋網上片段出黎， 唔好得文字消息

毀滅證據？

事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下
??????????????????????

乜撚野報紙啊屌你老母

有片

點解黑警有工人證？

究竟要當人白痴要去到幾時
自己爬出黎起碼識郁
你而家面向上 隻腳瑜伽咁 點話俾人聽佢唔係俾人殺呀

慢慢爬出？
對手都冇旭過叫慢慢爬出？
香港警察
殺人兇手

爬出？

呢段我睇過， 同新聞最後一段講既唔吻合

捉姐姐都無用 條片已經通天

點解要出防暴？
防暴係咪已經=平時套制服？

賓賓同leo真係要做證
應該仲有其他人見到
好似話係掉咗個袋落去先驚動到其他人

毀屍滅跡

一躍而下?

爬你老母呀

拍片姐姐個僱主快請姐姐回國暫避, 黑警肯定尋仇

查都未查就話事主爬出去
姐係黎做個樣就收隊
又無可疑
黑警

屌佢老母

呢啲應該係散仔
只不過著綠色防暴裝

一定拉唔到人

其實依家好小軍裝狗
因為藍色不利港共
圖入面個D其實都係散狗

唔用手咁爬

油塘區議員呢

工人姐姐是證人
工人姐姐會唔會「被消失」?

㩒入條 link 最尾嗰段係

網上瘋傳一段相信是男事主墮樓的片段，片中可見事主的上半身慢慢由氣窗凸出窗外，然後突然整個人從氣窗位跌出墮樓，最後墮地慘死。

唔7就唔做狗啦

殺人果個係你, 查案果個又係你
成件事想點樣收尾你玩曬

應該真係搞拍片個家人

點爬完失足法先會打轉咁跌落樓
同佢嗰陣話周梓落自己爬出停車場有咩分別

去毀滅證據？ ＯＲ 製造自殺證據？

秀茂坪果單
朱植雄
然後有人自稱佢親戚

出到防暴 知咩事啦

又岩

係咪得果層氣窗先咁大可以成個人穿得過？

推測合理

可以嘅話屋主最好都去朋友度住一排先

氣窗都有安裝防墜蘭，正常人類是穿不過氣窗，除非有人拆走咗

有無手足住果邊可以證實下？

推

去拆走cctv？

真心,果個窗咁細又比較高位
有心跳都上天台啦
洗乜咁煩屈入個窗呀

咪臭係
垃圾真係垃圾 同垃圾筒一樣色
死撚咗去啦

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

冇意識點撚樣爬？
對腳又點撚樣向上反？
屌你老母死黑警又顛倒是非

睇住黎，最終實係無可疑

痴撚線

但又奇怪,點解要由氣窗出?都係要拆窗花既唔係下面個隻易出D?

肯定見到d唔應該見到嘅野
最好滅囗

查單無可疑墜樓都出動到防暴
明眼人都知...

掟落樓

8點9發現屍體，1點半先上門調查？

分明被人抬起掉出去

有冇高清版
可以睇清楚啲佢係點樣俾人推出去

事主並非紀律部隊人員，與父親同住九龍灣區

個狗宿保安好撚廢

根本冇可能屈到入去

爬出可以彈遠成米？

你不如話死者遊雲墜樓啦

屌你老母死黑警

片中可見事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下????

咪又係公屋保安

無可能自己爬出去

普通跳樓case要出綠狗?

又要出預言家日報請街坊提供資料

點撚樣自己爬呀, 痴撚線...

防爆黎唔俾外人查
另外就係捉拍片者

叫班狗示範下點爬出個氣窗

氣窗個位咁高如果冇梯自己點樣爬出去啊

呢張真係果幢樓果個位個氣窗圖？

點爬阿大佬
你話係下面隻窗都仲有可能

保護姐姐．．．

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

邊個自殺仲會去爬個咁既窗口？仲嫌唔夠辛苦？

姐姐係目擊證人

消滅原片 冇得呈堂
原片可能清d

恐怕而家恐怖份子去捉姐姐

push
拍片者鎖好門窗

香港唔係原片無得呈堂
所以姐姐被滅口
就係班狗贏

Cls 推

乜撚都關防暴事

好明顯係被掟落樓

呢幾日嘅閉路電視應該無撚晒了...

一睇就知死因無可疑

蘋果

不過我禁入去，見到係咁寫...

網上瘋傳一段相信拍下了男事主墮樓經過的手機影片片段，片段是在同一大廈另一單位，懷疑由外傭拍攝，片中可見男事主的上半身慢慢由氣窗凸出窗外，然後他突然整個人從氣窗位跌出窗外墮樓，最後墮地慘死。但由於片段模糊及不夠清晰，從片段無法確認男事主是自行爬出窗跳樓，抑或是另有別情。

片都流出哂 搞姐姐都冇用

仲要唔係黑警但特登去黑警宿舍跳？諗唔通囉

拍片嗰個希望無事

爬？你爬畀我睇呀屌你

消滅所有對popo不利既證人！？不安

要爬都唔容易，真係有決心就走去Y型樓唔使去到狗舍，用咁既方式自殺，同陳彥琳單野有咩分別

唔似姐姐影嘅角度

下面推唔開
所以排斥自殺

你岩！

爬？

會唔會唔係呢種窗？
墮樓前姿勢對腳屈咗上去
咁細個窗只可以打橫跌出？

男子油塘紀律部隊宿舍 高處墮下亡

#552 回覆

同款啫
而家果度封哂啦 點上去

拉拍片果個

但佢個頭同腳打橫V字咁出
就算俾人推呢隻窗都推唔到咁嘅角度

應該唔係呢個位?

我意思係 呢度跳落去唔似段片咁撞到牆
會唔會有唔係氣窗出去嘅其他可能性
btw辛苦晒巴打去影

成個人硬晒
冇知覺比人推出去

條片直接死左了

無可能。首先佢掉左兩層係撞到個石壆點會無聲？
一開始就死左啦佢

Push

之前有單秀茂坪嘅都係咁

Backup

毁滅証據

死前咁辛苦爬出去？點解唔直接跌，擺明有人推

力推 香港人 還佢地一個公道

邊個寫慢慢爬出咁on9?

咁矇

推斷合理，雖然我唔想做查案撚
但如果無遺書自殺，應該係一時衝動造成
自殺前爬出去都咁撚辛苦，乜撚衝動都鳩縮啦

要死唔去天台舒服跳，要跳氣窗？

ＢＡＣＫ ＵＰ

邊個講個現場消息

Back up 片段

Lm

比黑警禁固

宜家全部剩係得翻綠色差佬

蘋果已經刪左呢段

網上瘋傳一段相信拍下了男事主墮樓經過的手機影片片段，片段是在同一大廈另一單位，懷疑由外傭拍攝，片中可見男事主的上半身連頭部，疑慢慢由氣窗伸出窗外，奇怪的是，他的腳其後卻在他頭部的上方伸出窗外，身體姿勢極為怪異。然後男事主突然整個人從氣窗位跌出窗外，他墮樓時曾撞向大廈外牆，最後墮地慘死。不過，由於片段模糊及不夠清晰，從片段無法確認男事主是自行爬出窗跳樓，抑或是另有別情。

片段傳出後，網民議論紛紛，並關注因死者究竟是自殺還是「被自殺」。至下午一時許，一批穿防暴裝束的警員突然到場，登上高康閣作進一步調查。

區議員救人啊

如果唔係有片爆出黎 應該都係無可疑

咁之前d 墮樓案係咪推翻哂

黑警死全家

爬？係爬個人都應該面向大廈，你面向出要爬到？

唔係無可疑咩

班行馬去毀屍滅跡

其實下下都黑警查搵唔出結果
不如搵第三方調查機構

撞中壆即代表 跳樓當事人冇知覺
我見到仲要撞埋去食一野？

即推手都係睇唔到果個位 難就位推

唔係既話唔洗撞壆先再跌

個位姐姐好危險 好應該返去鄉下

上門毀屍滅跡

其實 香港市民 就需要

由市民自立 由自己區做起團結

點解仲要 俾政府 警隊出聲？大家都知佢地誠信跌到零

唔趁依家開始逐步建立
好快又俾政府lead 住

屌
個鳩頭 差頂綠帽喎
整埋頂綠帽 先靚仔嗎

個姐姐小心

癡線，直接去美領啦，你估菲律賓好安全咩

五毛即刻開工喎，去死死佢啦你

分析得好合理，但係又有一點，如果係被人推落樓，點解兇手要咁蠢掉左佢個背囊落街先引起人注意，如果唔係個姐姐都拍唔到呢段片，諗唔明呢點

冇可疑

條片流出左班防暴先出動...

互聯網上載一段相信是男事主由高層氣窗爬出墮下的片段，片中可見事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下

寫條友肯定無睇過條片，你用呢個姿勢爬比我睇
想爬出去點都會腳行先啦，就算想自殺做咩唔行多兩層上去天台，一跳就係。
仲咁辛苦喺度咁窄嘅窗度慢慢擒出嚟？擒得嚟都唔想跳

麻煩大家條片複製千幾個copy全世界upload先啦

如果一個冇知覺既人，係好重，仲要抬咁高，我唸應該唔止一個人

俊翔區區議員係謝淑珍，可唔可以搵佢確保拍片者安全先

push

擺明冇可疑啦

搵領事救命啦
香港冇一個機構保護到人

係咪被拉去禁錮。。想走時跑窗唔小心跌左落黎

係唔係有隻白色手

香港沒有死刑 卻有很多人被進行死刑

如果姐姐家人係曱甴的話...

搵人保護姐姐

一單墮樓幾架警車
身有屎啦

終於知點解咁多浮屍 跳樓
打暈晒 落藥 個人仲未死
掉落街 掉落海

用手爬出去跳？ 咁就會頭下腳上，唔係無可能但點解要咁轉折 同埋個背囊解釋唔到

無錯 買護膚品都係咁着
買珍珠奶茶都係咁着

【疑點重重！】教大盧曉欣唔係自殺！

果家人就慘

爆又唔係 救又唔係

唯有拿拿淋 搵個藉口炒左先 d 野之後再車走

理大 z core 都係

葵盛 荃灣嘉利物流中心 又係

點解有咁多狗
其他就無？

我諗大家都明

如果咁都係冇可疑嘅話真係

片中可見事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下，最後墮地慘死。

看片作文都唔好亂作啦

公安又一次推人落樓

A

巴打今年幾年？

呢座大廈個物管好緊要
cctv一定要keep
平時有呢啲大獲奇怪事一定好快有流出
如果今次冇都幾明顯

一定唔會係爬，爬嘅話去到一半已經會直接自由落體"sir"出去，你唔會見到腳再"sir"落去，明顯有人捉住隻腳，等佢個頭掂到最底，再將佢對腳拎出啲，然後再放手等佢"sir"出去。點解我咁講，如果我清醒咁爬，我中間會卡住，肚位會好痛，當我忍痛又"sir"唔出去，用心口掂到最底，個頭向出，我雙手一定會撐住石壆(bok)位，你會見到我對手曲起撐住，再唔夠力"sir"落去，"sir"嗰下應該睇唔到對腳，要"sir"出去之後先見到。但條片你係見唔到隻手有撐住嘅動作，純粹見到頭已經凌空心口貼住石壆(bok)位，仲要見到對腳"咬"出，然後先"sir"出去，呢個情況只會係有人捉住你對腳，你倒頭向下，先會心口貼住石壆(bok)，見到對腳係因為捉住隻腳嗰條友要就位放手，等佢"sir"落去。

純粹個人推測，唔好當真。

唔係有片為證班黑警又點會查

係咪屌狗嫂途中俾黑警發現 之後就丟左佢落去

就算係謀殺案都唔使防暴一齊啊？
上面有咩罪犯咁緊要啊

眼見喺街車頭/交狗就係藍色。有晚喺葵芳捉違泊都係幾個藍狗。可能而家變返真係PTU先著綠衫，唔同之前咁。

平時就話冇片
今次有撚晒片
明顯係被推落樓
仲要係狗宿

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

好重要

全家去台灣/日本

自己查自己

呃啲藍絲
on9仔中立港豬

驚

蘋果係咁撚垃圾

用個爬字真係冇撚野呀嘛

就嚟交通狗都著防暴裝

雖然好想佢地做証，但佢地人生安全已成問題

遲下cctvb又去訪問家人,家人叫大家唔好再查,比死者安息,又無可疑

裝修工人入屋後

跳樓都揀過容易d既位啦，邊會揾呢個位高難度挑戰

穿防暴裝束的警員到場登上高康閣調查毁滅證據

呢種

大型垃圾站先有

Up

拍片個人咪好危險

X2

如果最後件事不了了知
即證明黑警又殺人

可能無預備其他衫比老解/國安

影撚到曬 仲點會係爬出
一個人要自殺 死前玩高難道動作？

又清洗證據

死者係點入去都好 而家確確實實有證有據 係有人係狗宿被掉落街！！必須比市民一個交代

屌你老母死曱甴

防暴要負責查跳樓案？

出黎未

屌你老母又殺人

爬出? 躍下? wtf?

拍片個個人rip....

1) 肯定拉個菲傭返去 嚇到佢唔咁講野, 仲即日返菲國
2) 一早兇左嗰兩個家屬

根據狗共logic , 係
因為要一定會嚇到啲人以後唔好再拍片 再 upload 片

殺人滅口

有咩證據?
證明又點?
周同學個單已經證明左，都無用
香港公義已死

大家留意返，睇返片對比，一定唔係呢隻窗，如果係度跌無可能咁快撞到個橫柱，應該係呢個窗出邊左手面既窗，即係其實走廊尾左邊單位入邊其中一個窗？？？

又想消滅証據

放棄就完全輸曬

push，係側面既窗，唔係正對出面既窗

人會死
但理念不死
放棄理念，就會輸的一敗塗地

組團上樓睇吓點作故仔
仆街死啦黑警

事發都算返工時間
嗰層啲住戶會唔會聽到聲之類

慢慢爬出??? 我爬你老母呀

上網搵唔到平面圖，衛星圖見係紅標斜對同一個位，唔知係單位定走廊....

自膠

爬出點一躍而下呀戇鳩

比人影住係掟落街 警狗先扮查
咁之前冇可疑點計

依單嘢可否做成世界各地文宣
Tag 人權組織 議員 Twitter

【17:37】警方表示，現場沒有撿獲遺書，初步調查相信死者從上址後樓梯墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍後確定。

下？？？？

被爬出

支國：打小個字姐

佢一陣間會拉左個人再同記者講協助調查㗎

又話無可疑

去搵拍片人

你唔係覺得佢哋會認為有可疑下話？瞓咗半年？

大家去樓下集會保護姐姐
保護目擊證人!

香港咩案件都係出防暴

咁有得玩wo…

證人證供有力過證物

驚今晚就到佢地

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

齊齊去毀滅證據

而家先諗到,我地可以發大'保安好廢'呢點
迫保安公司一係為個朵而炒今朝當值既保安,一係唔想食死貓而爆大獲
如果間野真係炒人,就搏條友會唔會為啖氣而爆大獲,爆哂佢今朝喺邊,睇到乜野

秘密陪一筆

互聯網上載一段相信是男事主由高層氣窗爬出墮下的片段，片中可見事主由氣窗慢慢爬出，一躍而下，最後墮地慘死。

屌你老母冇撚嘢呀話

點解會用一躍 都唔識躍

擺明身有屎 殺人犯 落地獄啦仆街

做得保安都廢佬，被人炒只會覺得係我地玩鳩佢

個屋主應該要執一執間屋個格局
換梳化套 鋪d野上去掉左d枕頭佢 之類
唔好比人認到係個間屋...

咁突然去紀律部隊宿舍 就一定係出𨋢果層 邊一層出唔會頂樓掛

點解唔係出藍衫

地氈式清除證據

一躍而下???

黑警

查案唔係CID？

本身CID都唔洗黎，條片揚左咪搵CID黎清場

巴絲打group傳緊，但未fc，工人姐姐已經被捕

值得討論:
「如果」係殺人，假設死者已經無反應，想掉佢落去，點知連埋個背囊唔夠位過(氣窗窄)，咁除落黎，先掉背囊再掉人，無理由掉人先掉背囊(人都飛左出去)；或者就咁放個背囊係樓梯地下就可以，唔掉落街。(但係咪驚比人執左？)

網上傳果棟好似話消防既

推比屋主睇到
唔好以為狗隻真係淨係咬工人，隨時玩瓜蔓抄，咬埋全屋人

因為難保唔係你叫工人拍片

蘋果新聞無視連登仔睇法
可以準備十箱ky

你入去條link睇根本同樓主放出黎嘅內容唔同
樓主別有用心

蘋果條link都無最尾個段文字
你想屈蘋果？

如果係跳樓，
死者為咩要丟個袋落街先？
好似都係唔合常理
至於如果真係有兇手
我覺得唔應該排除兇手真係蠢依個可能

基本上成單野都唔合理，無拿拿一個建築工人特登潛入宿舍，搵個咁難度高既窗仔去自殺，咁都無疑點？班黑警仲話無可疑，好恐怖，不過佢地蠢都唔係第一日既事，呢幾個月見過佢地做過太多蠢事

消防分配，唔係得消防
西灣河開槍黑警都係住哩座

因為係佢地眼中全部都係暴民

蘋果比人屌完之後改左

兇手掉個袋落去Mark位費事teamkill 自己人

勢估唔到天網恢恢有人拍低成個過程姐